你是你本身的傳奇

但我不是我自己的神，在任何地方 ，倔強又有何用？

咩歌

方皓玟

倔強 五月天